❤MOMOLAND❤🎉🎊即將於4月4日首次登陸香港舉行見面會! (我又去唔到😭😭)

我愛❤MOMOLAND
我愛❤Nancy
我愛❤妍雨

"MOMOLAND FAN MEETING 2019 HELLO, MERRY GO HONG KONG"

Momoland 即將於4月4日首次登陸香港舉行見面會!

日期: 4月4日(星期六)
地點: 亞洲國際博覽館

#MOMOLAND

辣殺🤣🤣

收啦

唔洗搵食咩

唔撚撈都要去啦

未知

個日唔撈 就真係唔洗再撈

係呀 好難呀

推

你MOMOLAND黑緊係唔去啦

邊隻眼見到我黑呀

成個愚樂台都係MOMOLAND心心

好事黎 我推廣 MOMOLAND❤ 係要咁做

對樓主好失望

打手冇真心

其實大家想見樓主多過見MOMOLAND
應該唔少粉絲都好失望

我好明顯係真❤ 但冇打自己對手啦

我只係知MOMOLAND❤想見我多過其中人

Ahin講中文

正